Re：Zero作者:「無職転生跟Re：Zero賣得好，是因為我們的主角都有吃苦」

訪談來源
ReZero作者:「無職転生跟ReZero賣得好，是因為我們的主角都有吃苦」

繪師轉蛋失敗而且主角外掛開到底銷量卻屌打以上兩作的史萊姆表示:？？？？？？

to rezero作者：

屌邊有人自己話自己既作品係number 1

re0作者

我都有喫苦 又唔見我有得開掛

無職轉生冇陽萎主角就唔會做泥沼，亦都唔會去學校，就唔會再見到另一個日本人
結論：陽萎推動劇情

未完全上哂岸仲敢亂講野

黎sir 又係出垃圾post引戰
成班唔識日文 唔睇原文既又會引咗風

所以又有咩講錯呢?

暴虐魔王表示

Re0 毒撚神作嚟 成日幻想身邊有雷姆

上面已經有一個

魔王學院世界第一

你貼翻譯 又話睇原文

屎萊姆係轉蛋失敗咩？

你講緊呢句嘛
長月 そうだね。なんだかんだいって「無職転生」や「リゼロ」がウケた理由は、主人公が楽をしないからなのかもしれない。だから「ストレスフリーなほうがウケる」みたいな話があるんですけど、あんまり実感として感じたことがなくて。

ウケた解受歡迎啊 完全無提過銷量
又無踩過其他作品 無話要同re0 無職一樣先會受歡迎
人地下面都講啲人話要輕鬆先受歡迎 但佢自己就唔認為係咁
佢想講就算主角唔強 困難重重 都可以吸引到人睇啊

自己加鹽加醋
上次lisa 唔想唱動畫歌個post已經係咁

貼比啲唔識睇原文既人

因為你未去異世界

你咪戇鳩啦lisa個個post我照搬台仔譯個日本yahoo個標題
又屈鳩我加鹽加醋,係到上綱上線

今次我照copy台仔post又話鳩我
銷量同人氣係咪掛鉤先,我就算幫佢換個標題
依家佢覺得自己套野受歡迎,係因為主角受苦
同佢覺得套野好賣,係因為主角受苦
個討論會有分別咩?

賣得好同受歡迎唔係差好遠姐。。。

台仔譯就冇加鹽加醋

反觀鬼滅作者，都無咁多嗲
清楚自己幾多斤兩
無多餘說話。佢態度好好多

開post無責任check 清楚人地講既野正唔正確？

你自己碌返佢篇訪談
「手に入れた能力があっても、簡単に困難を乗り越えることはできない」
唔能夠輕鬆跨越困難啊
唔係受苦
人地講緊要努力struggle 先過到關 通關時有成功感 令套作品吸引人
你就話佢覺得因為主角受苦所以好賣 你話有無加鹽加醋？

開新聞POST洗唔洗幫個記者做埋校對
原文就貼埋比你地FC,平時新聞post風氣都係有人指證返原文係點樣
你就一尾係到jer埋黎話人為人點點點

我自己睇返原文,最多都係話個標題斷章取意
縮到咁短都有得加鹽加醋

N1+做左6年日資表示
樓主係純引戰

你引呢段日文，同你想表達既意思唔同
咁佢套野係sell努力過返好人生、賣得好。有成績可見。
所以佢唔同意輕鬆先會比較受歡迎。
佢自己係一個例子。

而你就上綱上線就話作者覺得輕鬆既小說都唔放在眼內。

意思係完全唔同